雖然有很多關於秋季可能出現的冠狀病毒病例激增的傳言，但經濟學家指出，未來幾個月，勞動力市場和小企業也可能面臨令人不寒而慄的阻力。經濟即將倒退嗎|Anne Sraders | 2020年8月21日|財富
另一個是碳稅，這一術語經常讓自由市場倡導者感到不寒而慄。《環境報告：迫使企業減少碳排放的一種方法》|麥肯齊·埃爾默| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲
當冷卻時，較暖的系統冷卻的時間比較冷的系統達到相同低溫所需的時間要短。一項新的實驗表明熱水的結冰速度比冷水快| Emily Conover | 2020年8月7日|科學新聞
我從小學就認識吉姆，當我要求他冷靜下來時，他確實試著冷靜下來，但他就是控制不住自己。當耶穌怪胎變壞時|尤金·羅賓遜| 2020年8月6日|奧茲
冠狀病毒疫苗的副作用包括注射部位疼痛、疲勞、頭痛、肌肉疼痛、發冷和發燒。牛津、CanSino和輝瑞公司生產的新冠病毒-19疫苗均能引發免疫反應| Tina Hesman Saey | 2020年7月21日|科學新聞
這是一次試圖消除土耳其對言論自由越來越冷淡的嘗試，同時將他的報紙置於辯論的中心。土耳其在鎮壓行動中逮捕記者|傑西·羅森菲爾德| 2014年12月14日|每日野獸報
愛麗絲穿著一件黑色尼龍防雨夾克，看起來似乎沒有做好應對即將到來的寒冷的準備。紐約市為埃裡克·加納（Eric Garner）|邁克·巴尼科爾（Mike Barnicle）| 2014年12月8日|每日野獸（DAILY BEAST）|舉行了極其和平、人性化、近乎無聊、最終意義重大的抗議活動
如果你喜歡它們在中間咀嚼和酥脆外面，寒冷的麵糰球。製作這些赤腳伯爵鹹燕麥巧克力塊餅乾| Ina Garten | 2014年11月28日| DAILY BEAST
站在寒冷的秋風中，我知道我們之間發生了一些事情。殺死一隻灰熊需要什麼|道格孔雀| 2014年11月23日|每日野獸
他和拿著相機的朋友聽到的迴應足以讓他們感到寒心。垃圾箱政客、杰特致敬和更多病毒式視頻|傑克·霍姆斯| 2014年9月21日|每日野獸
不一會兒，他開始發抖，帶著一絲寒意，我脫下外套，把它裹在他身上。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
從暴風雪中那可怕的寒冷的一天起，她就一直不太舒服，雷蒙娜想。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
雖然她被溫暖地裹在一塊柔軟的銀色毛皮毯子裡，但一股寒意悄悄地進入了她的心裡。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
她走在寒冷的長廊上，小心翼翼地好奇地看著她遇到的每一個女人，看看她的狀況。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
一種寒冷、險惡的感覺掠過我的心頭，但我的目光始終盯著同一個方向。離奇的故事|各種各樣